{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 수영 OOPS 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00です。 チェックアウト時間は12:00です。 チェックインおよびチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合も追加料金が発生します。 連泊も可能で、料金に追加料金が発生します。 ぬるま湯とお湯はそれぞれ6月から8月までと、9月から5月まで追加料金が必要です。 客室料金は人数を超える場合、追加料金が発生し、チェックアウト時間を超える場合にも追加料金が発生することがあります。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認し、客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。 騒音が過度に発生する場合は退室措置が可能であり、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 客室利用案内によると、様々な特典と施設を提供しています。 高仕様のカップルPC(2PC)ルーム、ペンションのようなメゾネットタイプのルーム、ツインルーム、ファミリールームを保有しており、全客室でネットフリックスを無料で視聴することができます。 また、WI-FIや様々な家電製品の使用が可能で、充電器やヘアアイロンも提供されます。 高級Bath Amenityも無料で提供され、週1回以上常時防疫作業を実施しており、24時間フロントサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、連泊する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯とお湯の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯とお湯の利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "いつからいつまでぬるま湯とお湯を利用できますか？",
            "answer": "ぬるま湯とお湯の利用は6月から8月までと、9月から5月までとなります。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、客室料金はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合にも追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時にはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "騒音が過度に発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "騒音が過度に発生した場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の物破損や盗難時にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内ではどのような特典や施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室利用案内では様々な特典や施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "高仕様のカップルPC(2PC)ルーム、メゾネットタイプのルーム、ツインルーム、ファミリールームがあります。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "WI-FIや家電製品の使用は可能ですか？",
            "answer": "はい、WI-FIや様々な家電製品の使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "充電器やヘアアイロンは提供されますか？",
            "answer": "はい、充電器やヘアアイロンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "高級Bath Amenityは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、高級Bath Amenityは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "防疫作業はどのように実施されていますか？",
            "answer": "週1回以上常時防疫作業を実施しています。"
        },
        {
            "question": "フロントサービスの提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "24時間フロントサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 764
    }
}